如果香港有10%既女仔係日本妹香港會點

日本妹好溫柔，開始溝日本妹 ，港女開始謀殺啲日本妹
港女唔會地位不保，港女全世界最溫柔

正所謂經濟學角度，引入競爭會令到雙方進步，我諗我遲啲要開日本妹婚姻介紹所

港女着衫好睇
shoe wind

香港會俾日本統治

會慢慢變成港女囉

如無意外連登毒撚會更難出pool
就算香港全部都係日本妹
你係毒撚呢樣野都唔會改變

係就快

可能又開始嫌人豬西

無用 日本妹會被同化 變臭西

學壞三日 學好三年

豬閪都有班狗公餓狗搶屎。

日本妹嚟到實日日比人當公主，一年即變港女

有香港自主av

咁又係，d港女

會比港女同化

日本妹點會同你肯係香港捱騾仔

Push

用鬼妹做例都睇到，香港啲鬼妹高竇同難接近過外國啲鬼妹好多啦
(不過可能都關佢哋喺香港通常係有錢階級事)

又唔覺

台妹得唔得

會被同化

唔好